(元朗荃灣撚）鬼巴士最多放雪櫃幾多日？

雪櫃有盒上星期四買

打就打好d 寫鹵味啦
一般淨係放兩三日

你鹵味啦

放幾耐都得

唔食買嚟把撚咩
你仲要唔知人地係雪櫃擺左幾耐先賣

擺左兩日先食，食完柯到仆街

食撚完先講，仆街！

你都on 9 個盒唔係叫鹵味叫乜